（純感謝）多謝今日幫過三隻小羊既家長

小妹同朋友一齊發夢
去到中環已經打算離開
我地打算走
但又發現今日d狗痴撚曬線玩困獸鬥
跑上山又有埋伏
前後都有埋伏
係我地忙惘梗點算既時候
見到幾個家長都準備走
所以我地決定偷偷痴埋去跟佢地走
點知佢地發現左我地
然後佢地好好心帶埋我地由金鐘跑到返灣仔
（（個時我地小羊3隻真係唔知點好

跑到返老銅以為安全
換曬衫準備沿路去炮台山
點知手足又話前面有伏
然後我地小羊3隻又好驚慌咁跟住跑
好彩係老銅教會對出遇到義載叔叔
佢車走左我地3隻小羊同2位巴打

比我地安全咁離開個到
係呢到特別多謝你地既幫助
多謝你地

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

安全就好，

你又知唔會車你去強姦

有巴打

沒事就好了